訓教前一定會打喊露

有無巴絲打訓前一定會打喊露？
我每晚訓教前都習慣玩下電話先
但當我一放低電話就會連續打4-6個喊露
當然每個相隔十幾二十秒咁
而每打完一個都會標哂眼水

咁樣正唔正常？
有無巴 絲都係咁

我唔會

好麻煩，搞到晚晚都搵紙巾索眼水

剩係睇個po名都打左個喴露

咁比面

有無人解釋到點解

打喊路好似係同氧氣不足有關

文科仔上

呢個概念我都知，但當我打第一個喊露時
我之後都會大力呼吸務求吸多d氧氣
但都會繼續打多4-5個喊露

我推